天文台改發三號強風信號

美人小心凍親
大風呀

聽朝掛八號me連續食兩舊屎，壞過凱婷

真細心 你都係呀

你好臭

3號咋，準備訓la

呢排屙警棍屎好爽

已攤屍。。。

牙驅

可以訓到星期二

8字波

take care，住石澳沙灘嘅你要小心

美人

想長眠

我=肥仔波。。

我幾時住石澳？

嗨

要小心唔好吹走你

訓喇

LM

完來美美住禁遠

臭嗨。。。

你不嬲瞓沙灘

推 撐警片《時代》副導係前勝和坐館兒子 導演劉國昌無奈被加名：控制不到 - 分享自 LIHKG 討論區

唔掛八號打黎把撚啊？

咪就係

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

係囉

啱呀

黎緊有風打嗗

幾時有風打

咩料仲推

又

咪推啦

打風了打風了

推 不明個案由深圳來港 屬14日檢疫豁免人士 - 分享自 LIHKG 討論區

已封鎖會員 - 宇宙第一美人

睇日期啦死盲撚

樓手有份推 block

***樓主

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

係呀，今日3號呀，屌你老母臭閪好撚好笑呀？
邊隻死畜生五毛再推，麻煩見一隻block一隻

拉